點解啲人有咗bb，一係好撚開心，一係好撚頹，有無得取中間

如題

因為有咗嘅一係本身想生仔
一係條仔扑嘢唔戴套內射

點解無中間嘅

點中間 帶一半套